今日公投,大家知道要去邊個票站未？

推行動post

推！

推推

我都好想投，
但一個月前填左表俾埋錢就一直石沉大海
證又收唔到，問又唔覆機
投條毛，我訓多陣好過

可以去慈雲山票站即場問所屬工會並投埋

我推

冇資格睇
投都唔知投咩好
明明成間公司大部分人黃
得我一個人罷，有7 用

今次投罷,夠人數有代表性,可能佢哋會跟公投結果罷呢！

推

請問係咪所有票站都可以walk in 入列表中公會

得慈雲山可以

今次個公投真係複雜左d, 難怪個投票率咁低，始終有好多人怕煩